幾個月前熊證打左靶，del 左股票app, 岩岩down 番發現有骨執

仲有$54

夠食m記加大

買幾注馬變幾皮,過大海變幾球,然後出書：我的奮鬥2019

0004 06-03-2019
22:16 跑馬地
星期三 獨贏及位置 7 場 1 開心神駒 $200

$400.00 $20,950.00